## 简介

塔防游戏，防止敌人进入到基地。游戏流程简单，但内容丰富

#### 新意

不同于常规塔防（指整个地图有条路径，在路径旁放置防御塔，消灭路上的敌人，防止进入己方核心），地图为横向（路径从左到右），放置的塔为路上的障碍，敌人需要沿着障碍前进，到达地图右侧。玩家需要做的，便是设计障碍，消灭敌人

## 主题

感觉还是得要个主题来构建整个游戏体系，各类塔的设计可参考主题来

- [x] 植物
- [ ] 昆虫
- [ ] 动物
- [ ] 海洋生物
- [ ] 鸟类
- [ ] 机械
- [x] 计算机

## 流程

遵循《pvz》的设计流程

- [x] 塔
- [x] 地图
- [x] 系统
- [ ] 待。。。

## 塔

#### 基础





